公共交通問題

1. 搭307中環廣場＞大埔中心，邊個站上車
A. 中環渡輪碼頭總站
B. 入境事務大樓

2. 應該搭咩巴士由圓方去藍田街
A. 36B
B. 215X

3. 應該搭咩巴士由東涌纜車站去香港九龍東皇冠假日酒店
A. E22
B. E22A

4. 278X華明＞荃灣帝盛酒店，邊個站落車
A. 葵涌健全街
B. 荃灣大河道

5. 沙田港鐵站去新港城，應該搭咩車
A. 九巴86K
B. 新巴798

你中意啦

自己全部試一次，下次你就識揀

答唔到？

揸開車，sor

Ok

自己試

1. 中環廣場係灣仔 所以係B
2. 藍田街係葵涌 所以係A
3. 九龍東皇冠假日酒店係將軍澳 所以係B

4.荃灣帝盛酒店係健全街 呢題唔洗講A,B啦

5. 新港城係馬鞍山 我諗應該係A

A A B A B

中晒

有錯

中環廣場直頭就係入境事務大樓後面

係 中環中心同中環廣場唔同地區 成日有人都會有人搞錯

B A B A A

再出先

6. 大埔中心＞太古廣場點搭巴士
A. 307，海富中心落
B. 307P，太古坊落

7. 搭鐵去牛頭角巴士總站，邊個站落
A. 牛頭角站
B. 九龍灣站

8. 荃灣去銅鑼灣村搭咩車
A. 城巴930X
B. 小巴481B

9. 搭鐵去長沙灣熟食市場，邊個站落
A. 荔枝角站
B. 長沙灣站

10. 唐明苑去花園大廈點搭車
A. 搭296A
B. 行去將軍澳站搭鐵去金鐘站，再行去花園道

6. A
7. B
8. B
9. A
10. A

你直頭係路痴地痴喎

做咩咁真心

應該話唔識答嗰啲可能係匡智院友

又問

11. 大埔搭73X去荃灣西站可唔可以一程過？
A. 唔可以，要轉43X
B. 可以

12. 香港中央圖書館去荷李活商業中心搭咩巴士
A. 新巴26
B. 過海巴士102
C. 過海巴士671

13. 天恆邨去天平邨搭咩車
A. 港鐵巴士K76
B. 輕鐵706
C. 九巴276A轉270

14. 以下邊條巴士路線途經打鼓嶺新村
A. 91M
B. 79K

15. 沙田第一城去西貢街搭咩車
A. 299X
B. 281A
C. 搭A41/A41P去機場搭飛機去越南

11. B
12. A
13. C
14. B
15. B

第十二題有兩架車去到
荷里活商業中心 上環有 旺角有
所以AB成立

呢個我都唔知添
淨係識旺角果個